{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 돌산힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加が発生する場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの同伴入室は制限されており、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴または同意が必要です。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具は使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時にバーベキューグリルが利用でき、追加料金が発生します。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、駐車も可能です。 車で5分の距離に防竹浦海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は制限されており、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "予約時にバーベキューグリルが利用でき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "車で5分の距離に防竹浦海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 534
    }
}